[美國輸到貼地] 加拿大航空屈服中共壓力 將台灣列為「台灣，中國」

加拿大航空屈服了。在中國民航局發函給全球航空公司，要求不得將台灣列為獨立於中國之外的領土後，加拿大航空公司的網路定位系統今天已經將飛往台北的航班列為「台灣，中國」（Taiwan, China）。

在加拿大航空網站的國際航線特惠促銷票價中，飛往香港、北京與上海3個城市的航班都在城市名稱下方標注「中國」；然而飛往台北的航班，則在下方標注「台灣，中國」。

加拿大航空屈服於中共壓力而將台北列在中國領土之下，已引起加拿大台僑以及加國友台人士的關注，表示將採取行動抗議加拿大航空的作法。

中國民航局4月25日致函美國在內的全球航空公司，要求他們遵守中國法律在網站上涉及台灣、香港與澳門時不得標注為國家，否則將遭中國懲處。美國白宮及國會議員先後發表聲明駁斥中國的要求，白宮以「歐威爾式的無理取鬧」指責中國，並表示川普政府會做美國航空公司的後盾。

好心共慘黨統一左本passport完比壓力人啦

咁威水就自己渣架飛機降落台灣機場先啦

Canada, China

中華民國

其實淨係轉簡體中文版網頁咪得囉 唔撚識玩

加拿大左膠正垃圾

好撚憎Justin Trudeau

其實中共係咪剩係識做埋呢D 小學雞野

O Chi~na!
Our lord and Sovereign land!
True money love in all of us command.
With greedy hearts we see thee rise,
The True Red rich and fat!
From far and east,
O Chi~na, we bend our knees for thee....

用回鄉證去到我就話你叻啦
支那豬

快D去台灣宣示主權啦
重乜唔夠膽去呀

我覺得應該尊重返英國同加拿大航空公司嘅決定喎

人哋真係有權喺台灣後面加中國兩隻字

以後叫UK, Chi-Na同Canada, Chi-Na

加燦表示屌

中華民國 有咩問題？

台灣中国
原來中国先屬於台灣

The Earth, China

咁你仲唔快手叫解放軍登陸台灣？

移民啦

叫你班支那人爭氣d都唔得